---
title: "Programacion con Python - GRATIS por tiempo limitado"
date: "2021-06-08 09:30:00"
description: "Nuestros amigos de Udemy tienen disponible por 48HS este curso para aprender a programar en Python"
type: "cursos"
tags: ["curso", "programacion", "python", "gratis", "udemy", "limitado"]
category: ["Cursos"]
img: "https://i.postimg.cc/65y7ShFL/image.png"
authors: ["PatoJAD"]
---

Aprende programación con Python. La idea del curso es aprender o iniciarse en el mundo de la programación teniendo como herramienta Python el lenguaje tan famoso e importante en estos días.

{{< img src="https://i.postimg.cc/65y7ShFL/image.png" >}}

## Requisitos

* Principiantes

{{< img src="https://i.postimg.cc/ncJFKGph/image.png" >}}

Lo bueno de este curso es que puede ser para aquellas personas que no saben nada de programación y sirve como método de iniciación ya que no pide conocimientos previos.

## El curso Incluye

* 7,5 horas de vídeo bajo demanda
* 1 artículo
* Acceso de por vida
* Acceso en dispositivos móviles y TV

## Descripción

Aprende a programar con el lenguaje de programacion Python. Es un lenguaje muy versatil con el que podras realizar todo tipo de aplicaciones. Puedes usarlo para web con los frameworks necesarios, una vez que has aprendido las bases de este lenguaje. Usado tambien para analisis y visualizacion de datos, machine learning, deep learning, etc. Hay una enorme comunidad apoyando este lenguaje y numerosos frameworks y librerias que nos facilitan mucho la programacion.

{{< img src="https://keepcoding.io/wp-content/uploads/2018/11/cabecera-razones-pyhton-cero.png" >}}

Tanto Python como los editores mostrados y usados en el curso son Open Source, se pueden descargar y usar libremente. Los videos son totalmente practicos e iremos poco a poco avanzando con las estructuras basicas. Al final podras ver videos de aplicaciones de ejemplos. Si como estudiante estas adaptado a otros editores o navegadores, no hay ningun problema en usarlo.

{{< link url="https://www.udemy.com/course/programacion-con-python/?ranMID=39197&ranEAID=sIt9MIeGnaM&ranSiteID=sIt9MIeGnaM-xwCCTs1kQ8raTuXvF_v3rA&utm_source=aff-campaign&utm_medium=PatoJAD&LSNPUBID=sIt9MIeGnaM&couponCode=JOSECODETECH" text="Inscribite YA!">}}
